5個鍾後，鄺頌晴有節目

推

鄺頌晴呀！

更正4個半鍾左右先岩

有冇人味知

波台已死。

咁大件事都冇人講

BLM 即係搶掠暴徒啦
竟然同佢地同場好失望